
                      Floja, floja, floja. Vamos que lo único por lo que recomiendo su visionado es por la que parece ser la última aparición de Eastwood en la gran pantalla. Lo mejor (y lo único) destacable, el reparto: hasta el último personaje estupendos!
        
            